阿仙奴名宿：雲格可以給曼聯新開始

曼聯領隊摩連奴被炒的說法愈來愈盛，前阿仙奴中場麥臣揚言如果摩佬真的離隊，雲格會是「紅魔鬼」主帥的好人選。

麥臣解釋：「說真的，這不是太壞的主意，你看看雲格做過的事。有他發掘過的潛力之星，你不需要花7、8千萬鎊去買球員。雲格當曼聯主帥不是壞主意，有時你就需要一個新鮮的開始。」

拎傑斯番黎教都好過雲膠

至少有前四

你不需要花7、8千萬鎊去買球員

賣山狗俾未來的自己

四手

Daddy搞唔掂
到爺爺來了

全部都係廢sir 既老友
我地最聯真係最有人情味既球會